不要內哄分化

目標永遠係，黑警，共產黨，淫賤聯，林鄭

蕭生都話遇到淺藍屍既話

最好轉移話題一齊屌林鄭施政差就得

又唔會嘈交

又中

yes, 屌政府就we connect.
大家唔好得閒就捉鬼

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

推